公投 尿袋定奶媽

見到隔離post講起尿袋定奶媽
宜家公投下邊一個多人叫

尿袋
奶媽

奶袋

尿袋係你痾嘢落去
奶媽係餵奶俾你
邏輯上叫尿袋完全fail

又諗起啲大陸閪會嗌做充電寶

寶佢老母

尿媽

我成日覺得似吊鹽水多d

邏輯係啱
外型又貼切

但可惜冇人叫

一個描述緊外觀 一個描述緊功能

power bank

其實尿袋咁撚核突點講得出口